# Chinese translations for myrepo package.
# Copyright (C) 2013 by shmilee <shmilee.zju@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the myrepo package.
# shmilee <shmilee.zju@gmail.com>, 2013.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: myrepo 0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-08 23:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-12 17:24+0800\n"
"Last-Translator: shmilee <shmilee.zju@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <shmilee.zju@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: myrepo.sh:74
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: myrepo.sh:79
msgid "ERROR:"
msgstr "错误："

#: myrepo.sh:117
msgid "Nonexistent Directory:\\n%s"
msgstr "缺失目录：\\n%s"

#: myrepo.sh:123
msgid "Nonexistent File:\\n%s"
msgstr "缺失文件：\\n%s"

#: myrepo.sh:133
msgid "A name for the repository is needed."
msgstr "软件源需要一个名称。"

#: myrepo.sh:137
msgid "Directory %s has been existent, remove it?"
msgstr "目录%s已存在，删除它？"

#: myrepo.sh:138
msgid "Think twice before you remove all files in %s !"
msgstr "在删除%s中所有的文件之前，请三思！"

#: myrepo.sh:139
msgid "Press 'yes' to continue, any other to skip: "
msgstr "输入'yes'继续，输入其他任意键跳过："

#: myrepo.sh:142
msgid "Initializing repository %s in %s ..."
msgstr "初始化软件源%s(位于%s) ..."

#: myrepo.sh:143
msgid "%s Creating directories:\\n%s"
msgstr "%s 创建目录：\\n%s"

#: myrepo.sh:145
msgid "Failed to create directories."
msgstr "创建目录失败。"

#: myrepo.sh:148
msgid "%s Creating files:\\n%s"
msgstr "%s 创建文件：\\n%s"

#: myrepo.sh:152 myrepo.sh:1168
msgid "Failed to create %s !"
msgstr "创建%s失败！"

#: myrepo.sh:155
msgid "Finish initializing repository %s."
msgstr "初始化软件源%s完毕。"

#: myrepo.sh:250
msgid "Check you network, please."
msgstr "请检查您的网络。"

#: myrepo.sh:357
msgid "Chrooting into %s to Build i686 package."
msgstr "正在chroot到 %s 以构建i686软件包。"

#: myrepo.sh:367
msgid "Build i686 package .. failed."
msgstr "构建i686架构的软件包 .. 失败。"

#: myrepo.sh:376
msgid "Merging two different source files ..."
msgstr "正在合并两个不同的源码包文件 ..."

#: myrepo.sh:380 myrepo.sh:681 myrepo.sh:896 myrepo.sh:904 myrepo.sh:917
#: myrepo.sh:1026
msgid "Done."
msgstr "完成。"

#: myrepo.sh:384
msgid "Failed to chroot into %s."
msgstr "chroot到%s失败。"

#: myrepo.sh:411
msgid "Failed to run `makepkg`: %s"
msgstr "运行`makepkg`失败 : %s。"

#: myrepo.sh:423
msgid "Tarball of %s is broken."
msgstr "%s的源码包已损坏。"

#: myrepo.sh:435
msgid "Renew pool database failed."
msgstr "更新pool的数据库失败。"

#: myrepo.sh:483
msgid "This should never happen to you !"
msgstr "不该发生的错误！"

#: myrepo.sh:492
msgid "Adding pkg %s to repo database (%s) ..."
msgstr "添加软件包%s到源数据库(%s) ..."

#: myrepo.sh:493
msgid "Making links for %s ..."
msgstr "为%s创建链接文件..."

#: myrepo.sh:497
msgid "Remove old links first ..."
msgstr "在此之前先删除旧的链接..."

#: myrepo.sh:505 myrepo.sh:517
msgid "Renew repo database (%s) ..."
msgstr "更新软件源%s架构的数据库 ..."

#: myrepo.sh:508 myrepo.sh:520
msgid "(%s)Done."
msgstr "(%s)完成。"

#: myrepo.sh:513
msgid "Removing pkg %s from repo database (%s) ..."
msgstr "从源数据库中删除软件包%s(%s) ..."

#: myrepo.sh:514
msgid "Remove links for %s ..."
msgstr "删除%s的链接文件..."

#: myrepo.sh:533
msgid "Cannot find source file: %s !"
msgstr "无法找到源码包文件：%s！"

#: myrepo.sh:545
msgid "Package %s has not been built, do it youself please."
msgstr "软件%s未被创建，请您先手动创建。"

#: myrepo.sh:554
msgid "Update package %s from %s to %s ..."
msgstr "升级软件%s，从版本%s到%s ..."

#: myrepo.sh:557
msgid ""
"%s is not the latest version, and will add to %s only, without repo in %s."
msgstr "%s不是最新版本，因此只将其添加到%s，不添加到位于%s的软件源。"

#: myrepo.sh:561
msgid "Package %s that exists in REPO %s will be overwrited!"
msgstr "软件%s已在软件源%s中,将会被覆盖！"

#: myrepo.sh:565
msgid "Adding package %s with pkg %s to REPO: %s ..."
msgstr "添加软件%s(软件包%s)到软件源:%s ..."

#: myrepo.sh:567
msgid "Adding package %s to REPO: %s, with %s pkgs:\\n%s"
msgstr "添加软件%s到软件源:%s，包含%s个软件包：\\n%s"

#: myrepo.sh:570
msgid "Copying source file %s ..."
msgstr "正在复制源码包文件%s ..."

#: myrepo.sh:573
msgid "Copying pkg file %s ..."
msgstr "正在复制软件包文件%s ..."

#: myrepo.sh:576
msgid "Use USER-ID %s to sign pkg %s ..."
msgstr "用%s的私钥为软件包%s创建签名 ..."

#: myrepo.sh:584 myrepo.sh:684 myrepo.sh:915
msgid "Renew pool database %s ..."
msgstr "更新pool的数据库%s ..."

#: myrepo.sh:592 myrepo.sh:643 myrepo.sh:723 myrepo.sh:862 myrepo.sh:927
#: myrepo.sh:1020 myrepo.sh:1036
msgid "%s may be broken, check it by youself!"
msgstr "%s可能已损坏，请您手动检查一下！"

#: myrepo.sh:603
msgid "Finish adding package %s to REPO: %s."
msgstr "添加软件%s到软件源%s完毕。"

#: myrepo.sh:617 myrepo.sh:1039
msgid "Find %s versions of package %s in %s:\\n%s"
msgstr "找到%s个版本的软件%s，位于%s：\\n%s"

#: myrepo.sh:619
msgid "Enter Numbers to remove (e.g. 0 3 5): "
msgstr "输入您要删除的版本对应的序号（例如 0 3 5）："

#: myrepo.sh:621 myrepo.sh:635
msgid "No package removed!"
msgstr "未删除任何软件！"

#: myrepo.sh:632
msgid "Find one package %s in %s to remove."
msgstr "只找到一个版本的软件%s，将要从%s中删除它。"

#: myrepo.sh:633 myrepo.sh:978 myrepo.sh:1164
msgid "Press ENTER to continue, any other to skip: "
msgstr "按回车键ENTER继续，其他任意键跳过："

#: myrepo.sh:648
msgid "Removing package %s from repo-db of %s ..."
msgstr "正在删除所有版本的软件%s，从软件源%s中 ..."

#: myrepo.sh:654
msgid "Downgrading package %s from %s to %s in repo-db of %s ..."
msgstr "降级软件%s从版本%s到%s，在软件源%s中 ..."

#: myrepo.sh:668
msgid "Removing package %s from pool ..."
msgstr "正在从pool中删除软件%s..."

#: myrepo.sh:671
msgid "Removing source file %s ..."
msgstr "正在删除源码包文件%s ..."

#: myrepo.sh:674
msgid "Removing pkg file %s ..."
msgstr "正在删除软件包%s ..."

#: myrepo.sh:677
msgid "Removing pkg file signature %s ..."
msgstr "正在删除软件包签名%s..."

#: myrepo.sh:697
msgid "Finish removing package %s from REPO: %s."
msgstr "软件包%s从软件源%s中删除完毕。"

#: myrepo.sh:701
msgid "Finish removing package %s (versions %s) from REPO: %s."
msgstr "软件包%s(版本%s)从软件源%s中删除完毕。"

#: myrepo.sh:704 myrepo.sh:1058
msgid "Package %s do not exist in repo."
msgstr "软件%s在软件源中不存在。"

#: myrepo.sh:732
msgid "Checking %s packages in REPO %s ...\\n%s"
msgstr "有%s个软件在软件源%s中等待检查...\\n%s"

#: myrepo.sh:736
msgid "(%s/%s) %s : Checking package ..."
msgstr "(%s/%s) %s : 正在检查软件 ..."

#: myrepo.sh:739
msgid "Ignore."
msgstr "忽略。"

#: myrepo.sh:757
msgid "%s versions(%s) in pool."
msgstr "pool中有%s个版本（%s）。"

#: myrepo.sh:781
msgid "Latest version %s in os."
msgstr "os中最新版本应该是%s。"

#: myrepo.sh:823 myrepo.sh:999
msgid "Report:"
msgstr "报告："

#: myrepo.sh:824 myrepo.sh:830
msgid "%s In %s"
msgstr "%s 在%s中"

#: myrepo.sh:826 myrepo.sh:832
msgid "All files are fine."
msgstr "所有文件均完好。"

#: myrepo.sh:828 myrepo.sh:834
msgid "Some packages are wrong:\\n%s"
msgstr "一些有问题的文件：\\n%s"

#: myrepo.sh:836
msgid "%s Excess files:"
msgstr "%s 多余的文件："

#: myrepo.sh:842 myrepo.sh:843 myrepo.sh:844 myrepo.sh:845 myrepo.sh:846
#: myrepo.sh:847
msgid "In %s:\\n%s"
msgstr "在%s中：\\n%s"

#: myrepo.sh:852
msgid "None."
msgstr "无。"

#: myrepo.sh:872
msgid "%s packages in REPO: %s."
msgstr "有%s个软件位于软件源%s中。"

#: myrepo.sh:873
msgid "%s packages in list_AUR:\\n%s"
msgstr "其中%s个软件存在于list_AUR中：\\n%s"

#: myrepo.sh:874
msgid "%s packages not in list_AUR:\\n%s"
msgstr "另外%s个软件不在list_AUR中：\\n%s"

#: myrepo.sh:877
msgid ""
"Use 'add [names]' or 'del [names]' to add(delete) package to(from) list_AUR."
msgstr "用命令'add [names]'或'del [names]'在list_AUR中添加或删除软件名。"

#: myrepo.sh:878
msgid "Use 'finish' to exit this loop."
msgstr "用命令'finish'结束添加或删除。"

#: myrepo.sh:879
msgid "Enter you command: "
msgstr "请输入您的命令："

#: myrepo.sh:885
msgid "Ignore %s, because %s is not in %s."
msgstr "忽略%s，因为软件%s不在%s中。"

#: myrepo.sh:889
msgid "Nothing to do with list_AUR."
msgstr "无需修改list_AUR。"

#: myrepo.sh:893
msgid "Adding %s to list_AUR ..."
msgstr "正在把%s加到list_AUR中 ..."

#: myrepo.sh:900
msgid "deleting %s from list_AUR ..."
msgstr "正在从list_AUR中删除%s ..."

#: myrepo.sh:908
msgid "Unknown command."
msgstr "未知命令。"

#: myrepo.sh:913
msgid "No change of list_AUR, no need to renew pool database %s ..."
msgstr "list_AUR没有更改，所以pool的数据库%s不需更新。"

#: myrepo.sh:932
msgid "There are %s packages in list_AUR:\\n%s"
msgstr "有%s个软件存在于list_AUR中：\\n%s"

#: myrepo.sh:952
msgid "(%s/%s) %s : Ignore."
msgstr "(%s/%s) %s：忽略。"

#: myrepo.sh:954
msgid "(%s/%s) %s : Receiving information from AUR ..."
msgstr "(%s/%s) %s : 正在从AUR获得相关信息..."

#: myrepo.sh:960
msgid "local newest : %s; aur version : %s"
msgstr "本地最新版本：%s; AUR上的版本：%s"

#: myrepo.sh:964
msgid "Need to update"
msgstr "需要升级"

#: myrepo.sh:966
msgid "No need to update"
msgstr "不需升级"

#: myrepo.sh:969
msgid "NotFound"
msgstr "没找到"

#: myrepo.sh:975
msgid "Overview, no package need to update."
msgstr "概述，没有软件需要升级。"

#: myrepo.sh:977
msgid "Overview, %s packages need to update:\\n%s"
msgstr "概述，%s个软件需要升级：\\n%s"

#: myrepo.sh:989
msgid "(%s/%s) Updating package %s(%s=>%s) from AUR"
msgstr "(%s/%s) 正在从AUR升级软件%s,版本从%s到%s"

#: myrepo.sh:993
msgid "Update package %s(%s=>%s) from AUR, done."
msgstr "从AUR升级软件%s（版本从%s到%s），完毕。"

#: myrepo.sh:1000
msgid "Finish updating %s packages."
msgstr "%s个软件升级完成。"

#: myrepo.sh:1001
msgid "Success: %s\\n%s"
msgstr "成功：%s个\\n%s"

#: myrepo.sh:1002
msgid "Fail: %s\\n%s"
msgstr "失败：%s个\\n%s"

#: myrepo.sh:1006
msgid "%s packages not found in AUR:\\n%s"
msgstr "%s个软件没在AUR中找到：\\n%s"

#: myrepo.sh:1007
msgid ""
"These packages may be moved into repo community, or your network cannot "
"connect to AUR %s."
msgstr "这些软件可能已被移到community仓库，或者是因为你的网络无法连接到AUR %s."

#: myrepo.sh:1015
msgid "In package names:"
msgstr "软件名称中："

#: myrepo.sh:1017
msgid "In pkg file names:"
msgstr "软件包文件名称中："

#: myrepo.sh:1044
msgid "(%s/%s) %s : "
msgstr "(%s/%s) %s : "

#: myrepo.sh:1046
msgid "Source file : %s(%s, %s)"
msgstr "源码包文件：%s(%s, %s)"

#: myrepo.sh:1051
msgid "pkg files :\\n%s"
msgstr "软件包文件：\\n%s"

#: myrepo.sh:1053
msgid "More information :\\n%s"
msgstr "更多信息：\\n%s"

#: myrepo.sh:1064
msgid "Usage: %s [options]"
msgstr "用法：%s [选项]"

#: myrepo.sh:1066
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: myrepo.sh:1067
msgid "  -A, --add <p/srcfile>  add package into repo"
msgstr "  -A, --add <路径/源码包>  添加软件到软件源中"

#: myrepo.sh:1068
msgid "  -C, --check            check repo, link, signature and so on"
msgstr "  -C, --check              检查软件源，软件包、链接、签名等"

#: myrepo.sh:1069
msgid "  -E, --editaur          edit 'list_AUR'"
msgstr "  -E, --editaur            编辑'list_AUR'"

#: myrepo.sh:1070
msgid "  -I, --info             view package information"
msgstr "  -I, --info               查看软件相关信息"

#: myrepo.sh:1071
msgid "  -R, --remove <pkg>     remove package from repo"
msgstr "  -R, --remove <软件名>    从软件源中删除软件"

#: myrepo.sh:1072
msgid "  -S, --search <key>     search package in your repo"
msgstr "  -S, --search <关键字>    在软件源中搜索软件、软件包"

#: myrepo.sh:1073
msgid "  -U, --update           update packages in 'list_AUR' from AUR"
msgstr "  -U, --update             从AUR升级'list_AUR'中的软件"

#: myrepo.sh:1074
msgid "  -s, --sign <USER-ID>   sign package with USER-ID"
msgstr "  -s, --sign <USER-ID>     用USER-ID为软件包创建签名"

#: myrepo.sh:1075
msgid "  -v, --verbose          be verbose"
msgstr "  -v, --verbose            显示详细信息"

#: myrepo.sh:1076
msgid "  -h, --help             print this usage guide"
msgstr "  -h, --help               显示本帮助信息"

#: myrepo.sh:1077
msgid "  --init                 initialize repo"
msgstr "  --init                   初始化软件源"

#: myrepo.sh:1078
msgid ""
"  --ignore <packages>    ignore packages (Format: package1,package2,...)"
msgstr "  --ignore <软件名>        忽略某些软件 (格式：软件1,软件2,...)"

#: myrepo.sh:1079
msgid ""
"  --only <packages>      only do with these packages (Format as --ignore)"
msgstr "  --only <软件名>          仅处理某些软件(格式和 --ignore 一样）"

#: myrepo.sh:1081
msgid ""
"  --i686 <NEWROOT>       to Build i686 package with directory NEWROOT (need "
"sudo, arch-chroot)"
msgstr ""
"  --i686 <NEWROOT>         Chroot到NEWROOT构建i686软件包(需要sudo, arch-"
"chroot)"

#: myrepo.sh:1083
msgid "  --nosign               ignore sign package"
msgstr "  --nosign                 不为软件包创建签名"

#: myrepo.sh:1085
msgid "Notes:"
msgstr "注意："

#: myrepo.sh:1086
msgid "%s Here, 'package' refers to pkgs per architecture grouped by pkgbase."
msgstr "%s 这里的软件(package)是指以pkgbase为分组的不同架构下所有的软件包。"

#: myrepo.sh:1087
msgid ""
"%s With option -A, pkgs you have built must be in the same DIR with srcfile."
msgstr "%s 选项-A,需要您把自己已创建的软件包与源码包放在同一目录。"

#: myrepo.sh:1088
msgid "%s With option -R, package will be removed into %s."
msgstr "%s 选项-R，将会把软件删除到%s中。"

#: myrepo.sh:1089 myrepo.sh:1157
msgid "%s Option -A or -U, should work with option -s unless --nosign enabled."
msgstr "%s 选项-A或-U，需要配合选项-s使用，除非指定了--nosign。"

#: myrepo.sh:1090
msgid ""
"%s Option --ignore or --only, only work with option -C or -U to save your "
"time."
msgstr "%s 选项--ignore或--only，仅可以配合-C或-U用来节省时间。"

#: myrepo.sh:1139
msgid " A myrepo is running!"
msgstr "有一个 myrepo 已在运行！"

#: myrepo.sh:1140
msgid "If you're sure a myrepo is not already running, you can remove %s."
msgstr "如果你确定没有 myrepo 在运行，你可以删除 %s。"

#: myrepo.sh:1146
msgid ""
"Some REPO directories or files do not exist. Use '--init' to initialize "
"repo, or check them by youself!"
msgstr ""
"软件源的一些目录或文件不存在。用'--init'初始化软件源，或者先手动检查一下它"
"们！"

#: myrepo.sh:1152
msgid "At least one operation of '%s', please."
msgstr "请至少指定‘%s’中的一个操作。"

#: myrepo.sh:1163
msgid "All files in %s will be removed !"
msgstr "%s中所有的文件将被删除！"
